[新口號] 港人治港 高度自治

美國國會議員已經公開定性呢次社運為自治運動
「REAL AUTONOMY」
人哋做到出曬面幫你
我哋係咪都應該做翻啲嘢

基本法承諾畀我哋嘅嘢嚟
而家冇咗
係咪應該攞翻翻嚟
新口號可以令世界知道香港已經冇咗高度自治
同時話畀世界知我哋係追求緊呢樣嘢

港人治港 高度自治
光復香港 時代革命

1

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

推

記得唔好提一國兩制垃撚圾
一提以為仲承認一國咪弊

港人治港 高度自治